建議全民學急救

和理非都可以保護到人

啱啱考完急救
我覺得而家應該要學下自衛術

岩。至少要練體能。
我真係第一次覺得學急救係必要。
好撚仆街

全民學急救冇咩用，大部份發夢發生既wound都唔會係急救書有教
fracture，trauma 等等大case又唔到剛學識既急救人士做到。
CPR係唯一有用之處

其實有冇讀醫護嘅share吓，淨係學過急救or咩都冇學過嘅人發夢嗰陣見到傷者，有咩可以做或者有咩唔應該做